<resources>
    <string name="app_name">MaterialDesign</string>


    <string name="photo_of_the_day_stub">Photo of the day</string>
    <string name="search_wiki">Найти в Википедии</string>
    <string name="wiki_helper_text">Поищите термин в википедии</string>
    <string name="favourite">favourite</string>
    <string name="settings">settings</string>
    <string name="search">Search</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_Bottom_sheet">Two Clusters and a Comet</string>
    <string name="description_bottom_sheet">This lovely starfield spans some four full moons.</string>
    <string name="theme_one">Оранжевая тема</string>
    <string name="theme_second">Зеленая тема</string>
    <string name="yesterday">Yesterday</string>
    <string name="today">Today</string>
    <string name="two_days_ago">Two days Ago</string>
    <string name="tab_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_2">Tab 2</string>
    <string name="tab_3">Tab 3</string>
    <string name="text_for_theme_one">Оранжево</string>
    <string name="text_for_theme_second">Зеленее!</string>
    <string name="text_for_usual_theme">Обычно</string>
    <string name="done">Done</string>
    <string name="think">Think</string>
    <string name="wht">WHT</string>
    <string name="univers">Univers</string>
    <string name="text">"Сопло ракеты было отполировано до зеркального блеска."
        "В гладком металле Ян видел свое искаженное отражение — слишком большая голова, слишком узкие плечи,"
        "торчащие как лопухи уши, растрепанная грива черных волос. Налобный фонарик горел яркой разлапистой звездой.
        "Комната смеха с кривыми зеркалами, а не пусковая установка.  — Температура плюс три! — скомандовал офицер пуска. — Втулка четыре!"
        "В руку Яна легла тяжелая бронзовая втулка. На всякий случай он глянул: убедился, что номер правильный,"
        "— и стал аккуратно, чтобы не сбить резьбу, вкручивать втулку внутрь сопла."
        "«Гром» был новой моделью баллистических ракет с улучшенной точностью попадания. Но давалось это непросто."
        "Мало того что пусковая установка должна была устанавливаться с немыслимой точностью,"
        "так еще и сама ракета настраивалась в зависимости от массы параметров: скорости ветра, температуры, срока,"
        "прошедшего с момента изготовления топлива. Шашки пороховых двигателей со временем меняли параметры горения,"
        "и это тоже надо было учитывать."</string>
    <string name="screen1">Constraint</string>
    <string name="screen2">Coordinator</string>
    <string name="screen3">Animations</string>

</resources>